# 2. domača naloga pri predmetu OIS 2014-2015 #

Namen 2. domače naloge je demonstracija primera **spletne klepetalnice** z naslednjim ciljem:

* pregled različnih Node.js komponent,
* primer polno delujoče aplikacije s pomočjo tehnologije Node,
* asinhrona interakcija med odjemalcem in strežnikom.

## Funkcionalnosti##

* vnos sporočil v klepetalnico, ki se nato posredujejo vsem prijavljenim uporabnikom.
* sprememba vzdevka uporabnika,
* sprememba kanala na klepetalnici.

## Tehnične podrobnosti##

* strežba **statičnih datotek** (npr. HTML, CSS in JavaScript na strani odjemalca),
* obvladovanje **asinhronega pošiljanja sporočil** med strežnikom in odjemalci (WebSocket).

<<<<<<< HEAD
## To je naloga_2_1 ##
konec razvoja te veje.
Implementacija smeškov končana.

## To je Naloga_2_2 ##
* Začetek nove veje razvoja

## To je Naloga_2_3 ##
* funkcionalnost razvita

## To je Naloga_2_4 ##
* začetek nove veje razvoja

## To je Naloga_2_5 ##
* dokončano delo

## To je Naloga_2_6 ##
* konec dela

## To je Naloga_2_7 ##
* Ta naloga ni dokončana
